其實d廢老藍絲個腦係咪運作唔到？

今日聽到佢地話d人收左錢
原因係群組有人傳左出來
出去就有500 搞事有5000
群組講乜就信乜

又話d人出來係去玩
因為朋友出而成班出去
又話俾小朋友唔識諗俾人利用
其實讀到中學 學歷都高過你班廢人
憑乜野覺得自己叻過班學生

佢地究竟有冇思考能力？

有思考能力就唔會俾人定性廢老

佢地只會相信自己想信嘅野 某程度用感性牌就好易fake到佢地

運作唔到 同 無運作過 係兩回事

因為食鹽多過你食米
呢句真係好on9

問啲廢老介紹 搵翻兩餐

其實真係冇,佢哋係慣性思考,一去到某個點就會拒絕思考,再轉搵其他簡單易吸收既資料

有思考能力就個個做到倪匡，唔會今日都得一個倪匡

拒絕思考，睇人折墮，無人會無條件為香港,etc

所以長輩圖呢招應該幾有用

part time乖孫

一齊撐黑警 有錢收？

今晚一齊去撐驚？

廢老(中)係只會信佢地想信嘅嘢而唔會質疑
你同佢地講道理, 問佢兩百萬人每人收1000 成二十億, 咁多現金邊個出? 點搬運? 點擺放? 點派發?
佢地只會不停loop美國佬好有錢, 美國佬有辦法

就憑佢食鹽多過你食米

屋企有兩件

69 612 616 尋晚
到底要幾大筆錢？

d廢老問 班友唔洗返工架? 我心諗 遲下香港無左 你覺得你仲有工返?

冇。
佢地活嚮自己世界，覺得人只會為左直接金錢利益反政府

仲要成日打簡體字/錯字既廢老...

你spin林奠係英國間諜

班後生有收錢(唔好否定廢老)
但今次係大陸出錢
請後生推倒林奠

班廢老首先好多都低學歷, 欠缺批判思考.
仲要成日番大陸, 見到個表面就係咁讚嘆中國幾繁榮昌盛...
加埋好多都好自私, 淨係睇錢份上, 短視, 係佢地認知入面根本唔會覺得有人會為左香港行出黎: 邊有咁無私阿, 一定收左錢! 成班後生阻住地球轉搞到立立亂正垃圾!

次次睇完d藍絲page留言都覺得香港無得救

今日收到個 話出1800包一餐

廢老藍絲基本上就係識行識走，但係自願做植物人
開電視就係CCTVB，唔會轉台
開fb淨係上下咁碌，隻閪手唔識click入去其他page
屌霍金郁唔到都識用個腦思考呀
佢地淨係識重覆其他廢老講嘅野，永遠都係線性思考

直接問幾錢會跳樓 一句已經收佢皮